[冇圖] 臭蚊阻撚住阿叔屙屎 一嘢拍暈你再..

比屎你食

見佢隻腳仲郁下郁下 姐係仲有知覺
食屎就最岩

好似你老母平時餵你咁？